Lalamove 司機執左我電話唔肯認，有咩可以做？

昨日小弟跌左部電話係車上面，我老婆幾分鐘內已經打過比我，所以司機一定知道。之後司機關左我部電話。
Lalamove打比司機，距話接過其他客，可能其他人執左。
而家知道司機電話同車牌，有咩可以做？
報警相信煩自己多過嗰司機。

molamola

無架啦
而家香港又無警察
其實以前報警都無用

冇架喎
去混吉查車主資料[member然後鶳[/member]

起佢底跟住召喚神獸

打上cs

你係咪on9架

on9仔 你當神獸隨便召喚嘅？

買過部

咁你去報狗啦

有冇gps定位部電話

sor 睇唔到關左機

放心 司機好好人 應該送左去先達

無啦